其實政府可唔可以規管下共享單車

我完全唔明點解荃灣葵涌地區都冇單車徑，
但啲單車都會出現係呢區
仲要係完全冇人覺得有問題喎冇人理
本身呢區又冇單車位
啲單車全部都係亂泊亂放
冇單車徑踩又人車爭路
雖然未去到話好嚴重，
但行人路又窄又多人
始終都有危險
其實放啲共享單車係度之前有冇規劃過?

政府可唔可以管下?區議員可唔可以理下?

可以踏馬路